# Привязка VMS к организации

Выполнение действий в этом разделе не обязательно для работы с VMS-сервером и тепловизором в Настольном приложении, но позволит просматривать видео от камер VMS-сервера через сайт camera.rt.ru и мобильные приложения «Видеонаблюдение B2B Ростелеком» для iOS и Android.
Для привязки VMS-сервера к организации:

1. VMS-сервер должен иметь доступ к Интернету. Это значит, что привязать VMS к организации можно только если вы устанавливали онлайн-версию VMS.
2. Вы должны иметь аккаунт в системе «Видеонаблюдение Ростелеком» и знать логин и пароль от него.

Процесс привязки:

1. Откройте сайт camera.rt.ru.
2. Введите логин и пароль от аккаунта.

    ![](img/Attach_to_Organization_1.png)

3. Нажмите «Добавить оборудование».

    ![](img/Online_Installation_28.png)

4. Нажмите «Продолжить».

    ![](img/Online_Installation_29.png)

5. Нажмите «Регистратор».

    ![](img/Online_Installation_30.png)

6. Введите MAC-адрес VMS-сервера и нажмите «Добавить».

    ![](img/Online_Installation_31.png)

7. Ожидайте добавления.

    ![](img/Online_Installation_32.png)

8. Если все прошло успешно, VMS-сервер появится в списке подключенных устройств.

    ![](img/Attach_to_Organization_2.png)
